真正的soul stone

用一個國家的靈魂做嘅soul stone
愛德

轉自9gag

但力量只可以吞噬月球